見到老母咁 真係好心噏

我
腦母

喂 今日著白色杉
點解
撐警囉
點解要撐
bababbaba 如果係外國 警察打到啲人死啦
如果係外國 啲人一早真係打啲警察 掟汽油彈啦

睇下佢 比人洗曬腦bababa

真係唔開心到想喊 點解屋企人會係咁
好羨慕其他人有個正常父母 唔好話支持 識理性分析已經好好

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

收到啦ching

問下佢收左外國幾錢

呢2日咪有巴打教大家點樣幫父母更新手機嘅?
試下慢慢入手改變佢地想法, 唔使灰心! 做個孝子啦

呢個

如果係外國，係唔會有6月既事發生

老母40歲識自己玩手機

佢一開始已經話有美國派錢叫啲人搞事
佢琴日仲話有個friend去咗示威
見到一條隊好多人排 佢個fd話有人派錢

死廢老

我都覺得係 4x歲應該係廢中？

有無巴打傾下計

以後唔好比家用

有咁多如果 香港人就唔洗咁辛苦

你老母見到你個衰仔，好心噏